It's time to say THANK YOU!!!!!!!

USA Thanksgiving 感恩節 11/28 ( Thursday) =11/28 pm to 11/29 pm ( HK time)

Create a list of people that you should say thanks to.
Send them a note of thanks !!!

Write a note of thanks or as simple as "Thank your for supporting Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 !! " to Rubio, Senators and House of Representatives!!

How about saying thanks to each friend, teacher, principal, member of your family, protesters ( old and young), Fan-Man party member, etc....?

When you STILL have a chance, do it !! Say "thank you"!!

Can you send a note of thanks to those who are in hospital or arrested? They may feel very lonely.....

They will appreciate !!

Hm... what can you say thanks to CCP, Lam, Ho Kwan Yiu, Black Popo, BlueC? Thanks them to give you a chance to understand what justice and evils are?